[大賭美股] 每晚爆升賭枱(4)

Bkyi今晚會點呢

比番0.7 我 我唔貪心

Optt...

AGE 上3.5啦

Age今晚有3.3

WWR 苦主區

好...!!!我等緊3.1

今日賭台好亂, 玩兩隻, 都放唔出

Lm

OPTT苦主區

巴打準備3.1逃生門

3蚊逃生門都冇埋

咁搞法做股東算啦

唔小心又輸多左幾千

BLYI 散晒水？

BKYI

今日賭場已完 明天請早

坐到仆街 0.65 入

x2

坐緊艇
希望聽日可以轉坐火箭

睇黎玩完
我6千手入左

3.35

WWR係咪已經死左

Acor

希望下星期爆到上1蚊

死都唔做止蝕撚

WWR 死唔跳船股東揮手區
我先 13.5@184

14@100

有日盤前18 無撚賣到，仲以為會上20

Wwr $9.17入貨了

UAMY 坐等

Wwr 10.57 @ 100

Wwr

盤後gg

得果皮幾兩皮是但啦
返三日工都已經係度

有無人會蝕30%up 放哂算數
等第二日賭場賺返？

第二日賺唔賺得返先

3日搵兩皮 月薪20萬

連登仔月入200k好少事

WWR係唔係派左貨，又瀉

age盤後2.2
bkyi盤後5.9
optt盤後2.0
wwr盤後7.46

bkyi 有機

山頂好凍

仲有冇人賭oeg,尋晚輸到仆直

今晚有咩可以埋伏

Wwr慘死..

成塊能源版都死，今日都應該唔會回，等多之辨論炒作

今晚收市埋伏少少

我收市都入左轉，set左止蝕，真係純粹當六合彩

價量齊跌 仲唔走等咩

OEG仲有無得救

Bkyi 想點呀頂😞

13.2@580

11 @400我原來唔係響山頂

岩岩揀左3隻 唔知中唔中呢
selb je mark

利申: 戒左賭

13.8 @200

我細注都覺得凍

15.8@50

JE有睇頭

PPSI求你上番去

各位WWR走未

SNDL好似嚟料？

屌今晚會唔會跌穿6比番啲錢我

JE 入場

呢排太多盤前爆升，開市急跌

係 難玩左

止蝕左 岩岩衰貪心賺幾毫都無放

Wwr 12.3@206 求慰藉求關心

sunw成手蟹貨 幾時先上返4.3

IO死得好慘尋日盤前急拉升一波，反彈都無到開盤一路落，而家賭場股好難玩了，最易玩都係初期spi sunw果期

OPTT會唔會比我番家鄉

下個post睇黎可以改名做賭大細輸身家

手足去晒邊

而家有咩股好買

我都想

Wwr巴打們心臟還好嗎

應該升唔返上去

做哂燃料

fsly

巴打同我一樣價位
我睇其他能源股都升 得佢跌

你沽貨佢先識升

BKYI點睇

坐得好穩，半個身入左地心

我走咗，希望幫到大家昇返上去

跌撚左6成睇見都眼冤

琴日隻AREC升番

好多崩晒盤

而家起身睇一野，收工睇一野，訓前睇一野

其實啲爆升股唔係應該頭輪食唔到就要收手咩點解大家會中晒伏

星期五通常都係咁，今日都係忍下手先

賭枱都想分析
係都勤力d睇多d消息先
wwr賭左幾日係為左增發
然後增發係咩黎就google下啦ching

咪亂講呀 大把妖股王爆緊

7蚊賣左即刻倒昇

pacd

吊 WWR放曬先黎升

已斷臂
想喊

UAMY 準備落地獄

今晚玩ACB

Sofi無得買...

Acb

MDGS

有無人買usws

Bkyi唔撚郁😑

ppsi不死
彈左上來後
維持$5.x

Sdnl 今晚睇重大麻

高追之後止咗蝕

wwr睇個樣今晚有望

佢琴晚都係盤前跌

mvis 點睇

snmp熔左

一開波扯到咁高又唔想入

usws today

IN USWS WE TRUST

我見佢跳得好快下

買完向下沉
dllm

一買就插水

今晚無賭場，可以休息下

走啦走啦 下星期再玩

SNMP 好彩1.5走到

pacd係咁升
sofi唔比買

sndl又唔比買
其實點解架
dllm

Acor 上了

sofi 出名有冷靜期比用家
驚你高J

點睇

niu

睇多陣如果成交量高先入

USWS以前上市成8,9蚊，搞咩變毫股

利申:坐緊

一早0.5x入左

盤前6.9入SH到而家

je陰升

Usws 跌到0.4
仲有咩野講？

12點爆升

有無d再毫子d
無咩人買

Uamy有無計？係咪入定好？

je急插
做左燈神
買乜插乜
豬死啦

今晚玩正股好過賭枱

OPtt 小起飛

上返 3就出貨

入左未，係咁升

In optt we trust

VVPR

升熔埋

Vvpr之前$2.8走晒

升到fat fat 聲
幾錢入？

21.69入咗
23.7x走晒

投入左資本幾多？

50股 食下早餐算

今日白做 一隻蝕 一隻執少少走
頭先15.5入vvpr 16.5走左

抵撚死喇 成日執人口水尾

SOL點睇

marps

又玩到熔斷

$3.5無入 後悔

正 ～ 火箭

勁

咁賭法 萬一十晚都跌咪仆街？

賭場股都係玩果一晚大成交升勢，音樂椅遊戲睇最後邊個接火棒

前晚贏嘅琴晚輸返突

都係玩一晚半晚？
試過贏幾多 輸幾多？

唔敢大注，都係幾百輸贏，試過原先賺1000美freefall倒輸200美

明白晒，咁樣個本都要好大先好玩，如果唔係輸左無錢返棹

Ocean Power Technologies Inc :
* OCEAN POWER TECHNOLOGIES INC - FILES PROSPECTUS RELATED TO SALE OF UP TO 3.7 MILLION SHARES BY ASPIRE CAPITAL FUND

optt

留意返係370萬

大家邊度睇美股新聞
最好有中文版
小弟英文有限公司

無記錯個晚optt個既波動係1.8至2.8左右
低開高收

篇野唔係講緊optt 自己減持股份？

星期六，日無得賭好悶

AREC苦主

苦主3個幾入貨？

好快唔係苦主

PSHG la玩

預告定SDPI

唔好賭啦咁

仲有冇wwr苦主希望增發嗰時上番家鄉

有
賭錢變sh

13.8巴打揮手區

13.8 5000股

插落7.x-8蚊都唔溝？

都想溝

輸左幾多先？

已經插到7.82又話同tsla合作

賭場開啦

今日好似無賭場

Optt2.9苦主

升緊啦嘈嘈嘈

我PSHG 都坐緊

LMPX 點睇

肉體上好想信你 但精神上叫我唔好信連登仔

玩美股唔識英文不如唔好玩

一黎你緊貼唔到最新消息

二黎連咁基本既英文都唔肯學就....

唔識睇英文仲學人炒妖股 屌你老母 一陣人地出啲新聞你要入定走都未知啦傻閪

No offence希望你明

WWR係唔係有機會返黎

太少成交，要睇定啲先

其實唔駛識英文...出咗消息隻股都行咗...

Apple news

賭台竟然同我講睇新聞

睇走勢成交就得...

岩
睇勢賺0.5 都夠肥仔
大注一野車落去

講真夠定力既每日執20%即走都肥仔

UAMY肯郁未

要睇得中囉

早排入左NAKD 諗住又係食少少就走
之後發覺手續費勁甘sosad

用牛牛

荔枝執翻3萬蝕住走optt算

賭枱睇新聞重危險
啲莊9成9夾埋間公司/借利好派貨
有利好好多時重易瀨野

22.64 sqqq
幾時先上得返

LIZI

隻uamy 想點樣呀🥺

Mdly

acor

Usws小升
唔夠人氣

睇緊OSTK

停咗牌

無咩好買

3.96 入左LIZI

今晚賭枱：荔枝

高j左荔枝

入返小小 ACOR

諗住等到65再入多5000股

LMPX 賺少少走左人

陰D陰D跌

陰跌係時候離場

退市

死好多人

同一間母公司嘅mcc, mdlx都停咗牌

死哂

執咗少少放咗

有人講

低位上水
JJ no break

Lmpx搞唔掂

明明聽日打風可以玩成晚今晚好似冇乜賭場 訓算

Smicy 執小當贏

把鳩火咁撚龍
我竟然蝕PROFIT,成個LIST得兩隻綠

你押哂落能源股?

一無爆升股個post都好靜

wimi 算唔算爆緊升

咁靜既

EARS算唔算

WWR不如落7啦，我想溝呀

我都等緊跌落7溝 現價15.8唔溝唔得

溝貨啦ching

今晚有咩推介呀？

好似都無咩邊隻而家入得過咁

溝到變12.3
冇錢溝了

WORK越升越有

又想炒返sunw?

PED 回咁多架

可唔可以再入？見好多大手賣出

Which?

成個鐘都冇郁

NNDM
LOVE

望幾多

今晚好似冇乜入得過，全部盤後暴跌

MDGS走左先升

多謝師兄，賺咗個早餐

勁wo, 上過一次山頂就賺

FUBO

Mdgs個W走勢好正

𨳊買optt

你地會唔會為左賺一兩百hkd而放股再等低少少位入

2蚊

勤大家一句
咪玩MDRR gen
呢啲連莊都無 細莊到咁既妖股 千祈唔好亂掂

如果知道係穩賺嘅話 why not嫌錢腥？

NIO

有冇人睇ENLV 又升番了

昨日都升左一浸

其實係點分有冇莊？

近排好多股出業績
巢下d毫子股 蚊股
搏爆升

ib有無filter

MDRR

bin c

ACOR好似嚟料

Tesla 晚晚都升

mdrr好似有力爆幾倍咁

mdrr爆升股確認

mdrr $5

熔

Medalist Diversified REIT Inc [NASDAQ: MDRR]

Medalist Diversified REIT Inc is a top performer pre-market and is up by over 100%. This follows the company’s announcement that it was giving a cash dividend for its series A preferred stock. The dividend will be paid on the 26th of October 2020 to all series A stock held by the 23rd of October. This has created buying pressure in this stock as investors move to buy the stock ahead of the upcoming dividend.

Xcel Brands Inc [NASDAQ: XELB]

Xcel Brands Inc is a top performer this morning and is up by over 30%. This momentum is largely driven by insider buying that happened on 8th, October 2020. On that date, the CEO purchase 4k shares at $0.75. Weeks earlier, one of the company’s directors had purchased 10k share at $0.72. This means insiders are confident in the company’s fundamentals.

Allscripts Healthcare Solutions Inc [NASDAQ: MDRX]

Allscripts Healthcare Solutions Inc is in the green pre-market and is up by over 30%. This follows the company’s announcement that it planned to sell Careport Health. The company has announced that it would be selling CarePort business for $1.3 billion.

無莊咪好，慢慢搭棚

做唔做到kodk

The dividend will be paid on the 26th of October 2020 to all series A stock held by the 23rd of October.

有無人講下咩係all series A stock
因為派息所以爆升?

2.5睇到宜家，r底唔玩了

3.33入左

$6啦
有買貴咪錯過

仲唔走

音樂椅玩完

應該都唔會free fall既，最多跌一半，呢隻真ok

又熔

贏錢係過程
輸錢係結果

個post 愈黎愈少人
大家唔好賭咁大呀

其實我無買，得個講字

IDXG 放咗先黎爆上5

我已經從良去返ETF

呢隻慢慢妹上，點架

追

妹完

今日可以收檔先

次次玩親都損手
唔開心

次次賺完 喺第二隻蝕番
晚晚都係平手完場

呢度多唔多巴打用支牛架？我玩左一個星期，條數好似越嚟越少咁，知唔知手續費點收呢？因為我成日升0.3-4毫就走左🙈

試過兩日都扑中就開始心雄
點知下下輸突
本來今日蔚來嬴咗幾多
點知又輸返哂

賺夠就走
唔好手多

一買一賣好似要$4蚊（唔肯定）

mdrr儲力第2波

點搵

價少股你買多一下成50 60美金

點睇翻手續費幾多

有得計 佢有手續費計算機 你記住你買果隻既名 去打埋價格 股數

又係你登

app: 下面交易，之後我的資產，盛虧分析

嘩，睇返有啲交易費用要成$12個幾，分分鐘買得少都賺唔到

mdrr又來料

機會錯過就無了

Mdrr幾錢入好 極驚高j...

宜家入就變股東

最少計你USD 2蚊，唔好一股股咁買賣

小心蝕埋手續費

襯返主題
都係搏架姐

NAKD有冇得諗

睇返隻野18年上過USD600

WWR苦主集氣

mdrr

又freefall啦,走呀

隻野過左氣就算啦
唔好留戀
蝕晒時間值
拎返d錢賭第2隻好過

仆街中伏

繼續比人買上

排左陣4.2
痾完個尿成交左

4.6入左 止唔止好

真係唔知

隻uamy靜雞雞彈

伏咗成個禮拜
佢終於識郁

苦主區

4.6 啱啱好膠追wo
何必咁博

我好過果位巴打少少咁啦
不過都已經冇左6毫

mdrr我都未放
2次都係3.4-3.5左右就彈

扮彈呃人

有無人賭NIO

21.5入
頭先25.5放咗了

21.5入 100股
25.2放左50

幾時先返家鄉

均價?

納指同道指暴插
咩事

0.4578

輸少少換第2隻

Set 15%止蝕算了 唔鳩睇佢啦

奧運火炬手... 仲諗緊坐定走好

Nio 走寶

0.449😞

Hi 同鄉

上呀頂！

佢停咗唔郁

唉，我都係想中一次爆升股姐，比個機會好啵

uamy礦業股
近期應該好難爆
我睇好acor
諗住收市再入

我15%止蝕咗了

咁快😑都伏左咁耐唔差在喇

寧願賺少啲 好撚危險

Acor 個價好穩

今晚有咩玩

Sqqq

點解SPI輸包又炒返起？ 其實係咪得班大陸人自己玩

好似暫時無乜料到

7蚊重返11蚊

埋伏sunw

無知一問 幾秒內set完9蚊買再12蚊放真係得

可以set條件性訂單

Cls 呢隻股真係
有啲期待佢重可以黎多幾多轉

staf

每個幾兩個禮拜玩一次賭場

staf
今晚

1.2 STAF

高j左

唔好玩咁大

我100股咋 3蚊放左

100股手續費係咪好貴？

好難捉摸，咪玩咁大

冇計，我用支牛 幾蚊有找
之前1000股都係十幾

係，呢啲賭場
我贏過超大，都輸返轉頭
依家真係拎個倉小小玩下

支牛都有咁平咩？
我睇佢計落都要幾十蚊一次買賣

而且好奇點揾呢類，我都係睇異動股

支牛有得睇盤前後 升幅大嘅股

MDRR
NCSM
HUSN
YTRA
XXII

疫苗股有冇嘢炒得過
隻垃圾ino 唔識止賺部分先
點估到佢跌穿我買入價

去玩KXIN

Mrna最正氣

加小小人入group
有無人有興趣

蝗股

你咁醒既~

俾id

係

mullard

Thx

leo1235678

Thx

thx bro

大戶道指28000 探完底儲貨 大家入貨坐直升機啦

Thanks

其實諗諗下
跟住d財經網鳩買10隻毫子股
1年後應該有賺

thx🙏🏻

收夠，以後清人再加
多謝各位 ~

遲咗幾秒
加埋我

thx

哇哇
mdrr鬼鼠再爆升
尋晚pk震走老散

@nolongerprincess 謝巴打

新手學野thx

有興趣

新手想加入

Tg:

謝謝

Add Me Me

新手想學野

有
@yesterdaycheesesins

有！ @daihung1

新手想入

想入

想入谷

👋

@DollxLo 謝謝

個個入哂谷，咁呢度無人嚕😞

越黎越冷清

咁不如直接放link出黎比人入算喇🙈

係呢幾日無好玩賭枱啫

無啦啦又開乜鬼小圈子 on9到震

我已經改邪歸正

輸到呢排無咩動力玩
重要宜加啲賭場唔好玩 又要用勁耐mon
抖返輪先

而家難玩咗
尋日SPI 算係近期最易玩+派錢

= =
各位已經加夠10個人，唔好再留id add我
下次清人先再加，唔該曬......

係開群就比多d人入啦

唔係開群。
係我自己既私人朋友投資group來
同樓主無關係

只係清咗d唔出聲既人，加翻小小
限制係100人

我都想入

睇啲人留tg先知原來咁多人mon post

真唔真

真架
玩返正股

求加入
yyyyyy62

DPW

做乜變咗TG po

Nio呀？

假嘅

密切留意htz

5蚊本 仲有機走到嗎

今晚呢3隻。。。。

Acor黎料

1.36入1.54走咗....

SGBX 走左轉今晚HTZ會爆成點呢

有冇諗住今晚玩HTZ

HTZ HTZ HTZ

有無人盤前已落？

@mmmhkmmmmm

Thanks!

有玩，都走左轉，開市再睇睇咩環境再入

1.8 入, 2.45走, 不過得100股

點解sofi唔比買htz

@rickolaa

2.85走晒

應該點跟，高開低走

我估仲有一波

今晚玩完

賭仔心態走啦

DADA

No
不過好彩買唔到

赫茲國際控股(NYSE:HTZ)大漲108.74%，此前公司表示已獲得16.5億美元的DIP融資。

實際股價最少都2蚊吧

呢隻野都有啲睇頭

Telegram @obtism

人哋話full咗唔收人啦
可唔可以唔好再留tg呀

咁多文盲唔識字求加

其實個group有咩咁特別?獨家內幕料咩?個個追撚含咁

見到就覺得煩

每個po都有on9仔

mon post撚傾巢而出

靠人不如靠自己

真係有高手嘅邊得閒同你tg分享賭股呢啲慢一秒都錯過咗

跟玩正股都可以嘅 option就真係唔好亂跟

連續2日高成交但跌 係莊家走佬定準備爆上？

啲賭盤咁瞬間萬變人地提得你 你都改唔切盤 留tg有鬼用咩 練好自己心態先啦

Optt?

坐咗幾日 返嚟啦

1.5見

無留意佢

蝗股kxin

智通財經APP獲悉，周五(10月16日)美股盤初，開心汽車()跳空高開高走，截至北京時間22：17，該股漲超200%，報4.02美元，成交量超過790萬，目前該股市值超過2.6億美元。

最近幾日，人人網旗下的開心汽車股價經曆數次暴漲暴跌，此前摩根大通對中國整體新能源汽車市場發表樂觀評論，並預計中國的新能源汽車普及率將從現在開始加速，直至2025年將增長四倍。

今晚啲賭場都好似冇乜好賭

唔知幾時放好
好刺激

HTZ都未玩完

JMIA la

諗定想執幾多
諗好就set價 強迫自己到價就走

45以上會唔會好貪

dada 2-3r 就放咗
太刺激啦
30入 35走

俾啲信心

大家點睇nakd?

T乜野G 有野係度講啦屌 變哂質

好彩賺小小走左optt 趕到逃生門

賺左8%

同埋要開就自己出去開新post，又話個tg同朋友玩但又係咁係到收人

鬼影都無隻

都無野好玩

最憎開tg

求入
@YesterdayCheeseSins

搞撚到無曬人屌佢老母

kxin又爆
搭上左電動車熱潮
銀碼細細
應該有排玩

Htz

又錯過

NCTY

cls又嚟上星期五買完2分鐘就放 啲上落大到嚇撚死人

nio都睇$40
呢隻垃圾$10啦

Futu 減咗margin ratio? 平時我account buying power有1球，而家得75萬

MTP 仲有無得玩~~~

ccnc 癲撚到，$2睇住佢5分鐘升咗300%，見咁少成交唔敢入，其實佢係點做到

ccnc 幾分鐘內
升溶跌溶

kxin

係 停牌

CLS

又係你... 佢即刻停經

又開返

又轉返去溶斷

kxin無$10唔放

3條大鳩柱
勁多人買入

走鬼喇

究竟係點喺佢升空前捉到佢

有留意但唔敢買

新聞
價低
蝗股
電動車熱潮
呢d因數夠殺

星期五蝕 今日回番本
放完仲係咁升cls

星期五3.1入執咗少少 而家唔敢再入

隻拜燈概念股SPWR我早放咗，依家就嚟升到$18，上個禮拜跌到仆街止賺，屌

我好低價入
咩怕
就係搏炒作

+1 上星期五2.6入 跌到兩蚊 今日3.3放 點知之後仲繼續火箭

買正股輸 買妖股就賺 屌你

100股100股咁玩隻KXIN
但係屌佢早左放，4.5買5.1放左

Cls 點夠膽入

6蚊都黎

3蚊睇到6蚊無入

bimi點睇

有冇下一隻

升到trading view同investing都收收地皮

我覺得依家抵入

想知

7蚊都來cls

CLS真係

7.2 cls 唔敢高追了
5.5放左

CLS, KXIN 走左幾轉都仲有得升

8蚊啦 屌拿星

Ccnc無料到 屌

屌 3蚊無入到

Cls

我淨係幾毫幾毫咁炒都有兩舊水
冇錢唔好見怪

癲

再入左

一百股左右不斷玩5毫紙左右

開心汽車 9蚊

我4.5入4.9放來回都幾轉
$5後全部唔敢入

似上到10蚊

10蚊 個莊好識玩

好撚開心

on9 ft唔比買kxin

上10蚊呀！！！

繼玩spi同sunw，今次第二開心

到9蚊無力

無力了

仆街打錯字變左9.5入左

8蚊2入8蚊6放左

頂一野又蝕番幾毫走

散緊水啦

屌你 3蚊果時一直想入
轉入左ccns 賺少少走左

$8.5 入1000股，$9.7 放

上啊

Same

唔通要放個靚lunch先

哎屌7.7果陣改左價結果又少左蚊

Why I Believe KXIN Is Flying

I want to be clear that with no catalyst driving the movement, anything I say here can only be viewed as speculation. Nonetheless, I believe that there’s a reason for the gains.

Recently, there has quite a bit of discussion about Warrants and Preferred Shares being traded on the OTC. Many have posted messages on message boards suggesting that the stock would be delisted from major exchanges, destined to trade on the OTC.

However, KXIN isn’t the only company that put warrants or Preferred Shares on the OTC. Often times, these don’t yet qualify for listing on major exchanges, but that has nothing to do with common shares. In fact, there is no indication that the stock would be delisted from a major exchange.

Investors seem to have started to realize that. At the same time, the stock has been experiencing declines for more than a year, trading at incredible lows. There has also been a boat load of short interest. Combine all of this with a very tiny public float, and bam… you have the recipe for a short squeeze.

As shorts begun to cover and the stock ticked up, it created a revolving door of shorts covering and others buying in. This seemed to have triggered the trading bots, with algo trading leading to even more dramatic gains.
The Bottom Line

It’s true, there’s no indication that KXIN stock will be delisted from major exchanges, but that’s not a good reason for a more than 120% run in value. The fact is that unless something leaked that doesn’t seem to have reached the masses yet and some insider is taking a big risk, this run is nothing but a technical move, and what goes up, will eventually come down.

6.37蚊入 9蚊放左
窮學生表示好開心

解套了

cls11

10蚊

搞錯啦巴打，11蚊

cls看不見盡頭

屌 9.5放左

CLS 唔夠膽入

12

8.7走左

仲未熔先好野

CLS乜鬼嘢

不要問
只要信

有賺就好

3.9走晒

你個名

10蚊多啲走左

睇撚左成晚 得個睇字

岩先淆底8.5入8.7放左
好後悔

好鬼
沖完涼再睇下咩價位

14都黎

13

似撞車

想搵下妖股玩上癮
淨係玩波幅都夠

4蚊睇到依家,完全唔敢入

我都睇咗好耐，都係唔敢入

入少少都好嘛

估唔到kxin 仲有得玩
現價太高

仲有無上車機會

一樣 睇住佢升

我睇到成8.5先入
諗住10蚊放點知佢繼續上
cls

巴打有無賺

5.07 入左，12.03 放左一半，其餘止跌 9.6 就放

新手,賣出多過買入,完全唔明點解升得咁瘋
依家先黎入又好似遲哂,睇人玩當學野算

依家入仲有冇機會

幾多股

買小小當mark6

升得太快......留緊言時先10蚊

應該未必再有得玩

我都講左我新手
隻野完全唔正常,回小小再衝都好難講

佢跌又敢買，升又唔敢買CLS

走得快好世界
今日賺住二百算....
啱啱10.幾入幾十股都驚到痴線

Marps返生

又停

total 執2k,, 補返今日仆街港股輸d錢

真係抵d人搵到錢
我8.幾都唔敢入

Ccnc 快啲飛啦

同你一樣
一入即跌到9.xx
驚到仆街
反尾升返執少少走人

隻marps 又熔斷

我都唔明，我買幾百股，但次次一買 一定即刻跌幾毫

當練習下算啦
我本金都係一萬港紙，都預左交學費

人人網renn 持有79%開心汽車，理論上應該勁升

新手路過留名學習

玩左一排想問一樣野 其實啲莊係點樣推啲價上去玩

走晒

有好多錢囉

母公司renn市值1.83億，子公司開心汽車6.5億，renn無理由唔升？

仲有冇人夠膽而家入貨

賭錢都要交學費

8.5入咗marps

玩咁大

岩岩跌到斷

學玩啤打牌都有交過學費啦下話

巴打藝高人膽大

諗住上9即放

望9

一係割肉 一係有排坐

巴打咩位入

有公司現金市值仲大過公司市值啦

Renn隻持股今日升左幾倍喎

marps 玩完

收市可能跌返到$4，$5

剛才10點幾沖涼前6個幾入咗
沖完涼出嚟衝到9個幾就放咗

Itp 有無得玩？

隻BIMI都玩完

開始跌了

ITP

停牌

8蚊似係支撐位

走左未

Renn 跟開心汽車開車

勁！嚟料

同問
想知點解睇好佢爆

ITRM今晚

今晚咩賭盤

今朝after market入左少少，成交好細，怕係伏

一訓醒爆左50%

起身一睇以為自己眼花發緊夢

0.69 值得入？

目標價幾多？

盤後都唔止啦 0.69

1.07 先上車仲黎唔黎得切

買左先算，今晚賭盤

GAN

真，買咗先算
好似尋晚KXIN 3蚊嗰陣都懵下懵下
搞多兩搞升到6蚊即刻入咗
沖完涼出嚟升到9個幾即刻放咗

買左

spi書包

目標價幾多

今朝盤後1蚊入左，就4點，

又爆緊

1.21

咁早升 會唔會六點又收皮

入咗

打算幾多放

你地4點玩盤前係用G牛定IB？ 其實有無其他broker可以4點玩盤前?

咩位入 唔敢高追

屌我嗰間話6點半先有得買盤前

止賺位？

咁高唔敢入

邊間？

邊有咁快到戲肉

會唔會係KODK 細股版

支牛係咪壞左
set市價都入唔到

隻BIMI係咪碌柒了

盤中

$2

上呀

做左3次trade 賺左幾百美就收手算數

成交太低，次次都係盤前升啲，開市跌到原位，冇乜睇頭

開市應該再爆

等多啲人瞓醒先

諗緊止賺定等開市好

但通常盤前爆唔起開市都插
睇左好多隻都係咁

目標3

咁要睇定d..以家盤前已經無力

睇到神秘力量時間先決定都未遲

其實已經升左百幾%

依家賺緊111%

對比kxin尋晚只係小巫

0.69，3800股

uxin反而係咁有大單入

連續七分鐘大大單

好癲，好彩上得切車

急插

少少地玩下ACOR

加倉acor

Acor感覺冇乜力了，應該要回調，睇7點點走法先

有無人兩隻都玩晒

$1.6唔錯la

kxin養大咗個胃口

kxin 都係盤中先爆
仲要有好多大單入

uxin 入左位等火箭

ITRM $2走人

美國佬起身了
記得之前有幾隻能源股都係咁 6,7點開始上

可遇不可求

鬼佬起身插緊 搵個靚位上車先

就快7點

收緊皮了

神秘力量？

1.5上左車

趁仲有1.4快啲落車

咩玩法 競價原本1.66變1.4

一大堆沽盤

特價先嚟落車

岩岩上巴士 1.7
訓醒1.4

震一震姐 唔洗驚

睇唔透美國佬 1.6賣到都沽1.4 擺撚明壓價

咁快玩完

仲入唔入好

1.4入 睇多陣

都未開市唔洗咁驚，開市實爆升一陣再插

1.4都硬既

成日都覺得咁諗就係準備跌

上兩蚊

屌你真係穿

最後上車機會

今晚係咪三張賭枱

All in ACOR

Acor如果唔大插，應該都係主場

Uxin 點睇

要有信念！

止蝕1.2熄app到9:30

食咗次糊諗緊入唔入

特價接咗貨，等開盤升

ITRM再爆

插水

今晚冇枱

1.2x入得過

me2
岩岩溝左少少

有冇手足仲手持緊BIMI

Acor啲資金開始流向APTX度

震少少就驚acor 見特價就入啦

均價2.8

信念

一入即坐0.1

仆街，acor轉咗場

Aptx

幾時走

等運到 買左少少蝕左當交學費
你呢

震倉姐

uxin
有無人玩

昨日1.10買左aihs, 1.46沽左
今晚再推多口uxin? 唔知可以過幾關呢

3蚊入2.6走
唔想坐住啲錢
輸少少早啲拎出嚟賭其他好過

懷念kxin，琴晚執2皮

acor 等開市

開市會唔會渣都無

隻UXIN唔似上到

CBLI

1.55入左少少就坐

我震走左啦

坦白講好難唔震走

救命次次都爆完先入市

大家幾多$貨ACOR
利申1.55

uxin係咪玩完

剛才仲以為有得爆
1.7無放到

0.69

我就係1.53
然後見到1.16
我走哂啦

0.99 慢慢走緊

1.25仲揸唔揸好

我諗可能會接你貨，掛1.60買緊。死人soft 無盤前後

你指你均價1.25？
係既計一計數，扣埋手續費打個和 就離場吧

盤前咋
幾多人玩唔到盤前

依家1.26

Acor等930鬼佬全面進場

V緊

1.29

cls冇位入

acor今晚衝上5蚊

岩岩放左acor 想再上車等開盤

點睇CBLI

新手入左wwr

1.2接返

開市見真章

揸到開市

Acor個勢似開市即插喎，成交都開始縮，仲差過cbli

ACOR大家睇咩價

1.25入左

1.5@400

AIHS

上未

無乜成交咁

開心車黎料

上

aihs...
痴孖根，美股癲撚到

上唔上到2蚊

唔敢玩1.66 係阻力睇3.06
我昨晚唔敢摶阻力

呢d股除時total loss除牌

唔會咁易啦